性能力嚟講，紀律部隊點排？

飛虎隊/G4--》消防--》軍裝差佬--》救護--》海關--》輔警，其他？？

性能力有考核?

男權主義定義下的性能力毫無參考價值

試過發夢有朋友做警犬 圍內有好多call g gp
實戰多可能能力會提高

肛門性能力
消防>>其他

屌緊係休班警排第一架啦